Title: Pelican on GitLab Pages!
Date: 2016-03-25
Category: GitLab
Tags: pelican, gitlab
Slug: pelican-on-gitlab-pages

Aquesta pàgina està feta amb pèlican!!

S'ha fet un fork <https://gitlab.com/pages/pelican>.

Apren a fer un pelica GitLab Pages at <https://pages.gitlab.io>.
